香港口罩與日本和台灣的差別〈香港獨立〉

香港口罩與日本和台灣的差別〈香港獨立〉

Hongkonger opens face mask factory as shortage continues amid coronavirus epidemic

中国からマスクを出荷できない 中国側「規制なし」(20/03/11)

曾沒人想送便當…「國家隊」駐山區 挺台灣日產千萬片口罩

台灣